大家要諗吓，夜晚衝真係無撚用

佢地一轉地點，你地佔到立法會，佢地都係過到㗎咋。

夜晚，佢地一定凌晨就出手，到時12號出啲人又瞓曬，大家又攰，扣留你地48小時，12號就無人搞到。

你朝早衝，佢地先郁唔到，開唔到會，轉唔到場。

求大家，真係要諗清楚個成效同目的啊。唔想再見到大家係到拼死衝到入去，然後佢地轉地點過會，變到大家做咁多野都係無意思。

而家改都為時未晚，唔好做啲無用功嘅野，革命唔係搞個勢，要諗埋人地啲對策，要有部署啊!!!